001	みんな無事か！？
002	ロギ様！ディオス様！！
003	ひるむな！！惑えば、<br>コイツらの思う壺だ！！<br>連携を取れば、大したことは無い…
004	ラース兵どもの<br>謀反を許すな！！
005	ウォォォォォーッ！！！
006	まさか、<br>これほどの数が侵入しているとは…
007	いいや、これだけの兵が<br>地下通路から侵入出来るわけがない！
008	おそらく大半は、<br>錬金術で錬成された<br>ファントム兵だ！
009	どうやら、そのようだな
010	父さん！！
011	正門で待ち構えていた<br>錬金術師たちに、少々手間取った
012	陛下の身が危険だ！<br>息子たちよ、ついてこい！！
013	はい！！
014	はい！！
